我從來唔開韓狗post 我只開老婆post

我愛❤我啲老婆
我啲老婆❤愛我

樓主仲衰 開大陸雞post

可惜漏咗你

雨琦俾我都得呱
你咁多

一家這我們

推

一係李知恩
一係雨琦

樓主真係勁 cow到咁多條女

搞咩會有iu irene

我榮升娛樂台清泉

弱智post
拉

你榮升樓主第八個老婆

拉

碎料黎姐

好正常

放過王怡人plz

佢已經係我老婆 你放過佢啦
訓

快d長眠